# **Com fer per executar un scipt desde qualsevol directori:**

cd
mkdir bin

#### aquesta ordre s'ha de posar dins de bash.rc o un directori que es reinicii cada x temps.
\# Afegim el meu directori de programes
PATH = $PATH:~/bin
